曾經有女仔同你表白過嘅巴打請入

之前同你講咗 但見你冇反應
所以都知道你嘅答案 但我都想繼續做返朋友 我諗你都係
之後我開始隔好耐先覆你 或者係一日先講得一次嘢
咁係因為唔想你覺得chur 同埋 其實自己想減退對你嘅好感，忘記你

開呢個po嘅原因其實想話你知 雖然我覆少咗但我仍然都想同你做朋友 真係只係朋友 冇其他

我有比你屌架

我都好想女仔同我表白

但次次都 唔係 我的所愛

唔秒覆其實係驚你誤會我仲對你有意思
同埋驚覆得唔好我地嘅對話會好快完
好想好似之前咁啱傾阿

都要你鍾意個女仔先得㗎

比啲空間大家啦

好怕女仔咁主動
係咁表白之後問我鍾唔鍾意佢 我會不知所措

我係選擇拍住先
之後散左無直接回絕咁狠
仲可以得閒約出黎傾下最近生活情況

既然未必係自己鍾意嘅點解要拍住先？
㗰人又㗰自己時間

2

冇啦 表白完咩都冇問 仲搵少咗佢好多好多

無謂辛苦自己啦

小學，中學果時，時不時不遇到痴女，果時真係覺得好煩。

btw依家有d後悔
一直覺得最好既仲未黎到，所以拒絕佢地。其實應該比個機會大家試下一齊，唔洗依家成廿歲人仲係A0

利申:工程jj,身邊完全冇女

我揀左係佢世界消失,我諗過多排就唔會再掛住佢

我比較好奇

點解毒撚都有女表白

我就無

返唔到轉頭架啦

咪又係雞

迷宮之中你必須跟我好

7

直接拒絕

絲打
冇野的 只要大家扮冇野就真係會冇野
可以繼續係Fd

有個女仔鍾意左我6年 對我表白過幾次
最近又拒絕一次 佢好似終於開始死心係private ig屌鳩我

最後散左

無數次經驗
拒絕/唔答 通常都連朋友都無得做

6年真係一d感覺都無

其實無論男女都好 冇感覺就係冇感覺 試過一次表白唔Work就走啦

利申 巴打
我嗰陣f.5 佢f.3 暑假準備升f.6 , f.4嗰陣開始
我同佢唔好彩喺唔啱嘅時間識到 對的人 錯的時間

咁啱嗰段時間我忙緊一樣好重要嘅事
根本分唔到身去拍拖 畀唔到時間同佢相處咁多（面對面）

本身我地whatsapp得好密 每日由朝傾到晚 由講早晨講到唔捨得瞓 但我諗通之後決定開始唔覆佢機
就算佢同我講埋生日快樂 聖誕快樂 想送禮物畀我（親手整咗好耐）但我都冇覆佢
終於有一日佢都放棄咗 冇再搵我

點解當時我要咁做？
因為我覺得既然我唔能夠擺晒副心機同佢一齊 我冇謂格硬同佢一齊 喺嗰段時間我根本分唔到身同佢一齊 費事拖累佢同時令我對佢唔夠好又做唔成我忙緊嗰件事

呢到畀機會我向妳講返聲我一路唔敢講嘅對唔住 但完咗件事之後我就一直好後悔 好遺憾 好慚愧
我唔知會對妳傷害究竟有幾深 因為妳係我第一個想發展嘅女仔 但我嗰陣唔識處理 結果我選擇咗逃避妳
但之後聽d friend講妳搵咗另一個男仔拍拖 我個心先好過少少
我到宜家其實都有d放唔低妳 同其他女仔傾計嘅時候都成日諗返起妳
但我平時見到妳po ig都唔敢like 怕妳再諗起我 諗起d唔開心嘅回憶
對唔住
我宜家都仲未好有勇氣發展新一段關係

識得勿相認
求巴絲屌下我

有d長 sorry巴絲打

有d會做得好明顯
真係表白就中學既事

樓主
如果你個朋友真係好treasure 你地嘅友誼
你地會做得番朋友 比啲空間大家
盡可能1-2個月唔好搵佢啦
一兩個月後 佢okay ge話 先搵佢傾啦
但若果佢都好直接表明左 就唔好再一而再 再而3咁表白 逼佢講到出口....

利申 巴打
比人表過白 同一個 但唔只一次...
但佢拖緊另一個男仔.....
雖然依家有少少掛住佢......

早排連登有個絲又係6年喎

我講果個應該冇連登ac 應該

有少少嘅但後來諗真啲性格真係同佢一個天一個地 完全唔會夾 所以都係咪啦 又廢事一齊之後分手咁仲hurt佢啦

曾經有個日本女仔（唔太靚）向我表白，不過拒絕左，同左鬼妹一齊

同男仔表過白，人生第一次，個陣仲未拍過拖添
一開頭好曖昧架，又傾電話出街食飯睇戲見我凍又俾嬲我著日日whatsapp，返學坐隔離日日見，後面啲同學見到都覺得好曖昧
好啦以為應該有機，同佢表白
仆你個街，竟然唔答我，你拒絕起碼都俾我知道你點諗
之後街照出whatsapp照send，但係一直拖，無俾過答覆我
有次同佢出完街自己搭車返屋企個陣打俾佢想講下電話，佢問我咩事打嚟，我話想聽下你把聲，佢竟然答我：你無咩事唔好打嚟，我收線。
屌，我個刻個心好撚痛然後係好撚嬲，就算你當我只係朋友都無可能咁嘅態度啦
個次之後心都淡，最後我放棄

事後聽朋友講話佢個陣係中意我，但覺得我係講笑玩緊佢唔係真
我即刻火都嚟，屌你老母我第一次鼓起咁大勇氣同人表白你竟然當我唔認真玩玩下
就算你當我玩，點解你唔拒絕我要係到拖？
好撚hurt，之後成個中學無再交流過

後來又有個女仔追佢，佢又拖人，仲要一拖拖人三年

至此以後我發誓一定唔會再女追男，由其係拖泥帶水唔嗲唔吊嘅人最憎，好好地俾人一個正式答覆唔得嘅，抵你做油頭滿面嘅毒撚成個中學未拍過拖嘅a0

屌你老母！！我好撚憎你

不過多得你我先搵到宜家嘅男朋友，論外形條件性格都好過你十萬倍仲要好錫我

奉勸各位唔好女追男

就係你呢啲只係識逃避嘅人，唔好好咁回應人，然後傷害左人啦，又後悔慚愧。你有個句咪講個句話唔可以放曬心機係佢到囉，佢自己衡量值唔值，你憑咩幫佢決定。你見到佢搵第二個男仔拍拖覺得好過啲都係因為你唔想承認自己傷害左人，覺得佢搵到人要啦，自己責任就無咁大無咁內疚

語氣重左啲，因為你啲行為有啲似我講嘅男仔所以好撚嬲

我都認嗰時仲細 加上第一次 真係唔識諗 我諗通嘅時候已經錯過晒所有嘢
我見到你打篇嘢幾驚真係我識嗰個嚟
繼續求屌

6年其實好多人
放心無咁易撞到既

一個用左6年青春係你度既女人係絕對會為左係改變你所講唔夾既性格
你既feel係來自感動定咩

來自佢一直堅持嘅毅力
但有啲嘢好難改變 我份人好鍾意咩都講 貼地啲講下政治又得生活又得學業又得 離地啲講下藝術講下文學作品講下啲有深度嘅電影 再奇怪啲講下陰謀論外星人鬼神迷信之類 但果個女仔個腦除左韓星乜都唔識唔理 試過比次機會佢同佢一齊食飯 但我真係覺得好鬼死悶我想快啲走 相反識一個同我一樣乜都可以講一大餐嘅女仔我覺得好正 甚至好似心有靈犀咁

Sorry
香港腳發作

泡菜野真係好難頂
不過你都算好 都肯比個機會佢
不過巴打可能我同你好似 專業9uper
最後只會比人嫌煩

佢成日ig洗板post泡菜 前排unfollow左 唔知會唔會又叫春屌鳩我
未搵到個同你啱傾嘅9upper姐
我覺得做人始終要識多啲嘢 唔好咁膚淺 9up多啲或者聽多啲人講嘢學下都好 個腦得泡菜太冇益

搵到個個都唔會敢去啦
得閒9up下就算太上心會好傷心
泡菜真係好難頂 必須重複

點解唔敢

主動得太耐唔敢再試

失敗過好多次

一次大敗6年
加小敗2次 多唔多

真絲？定巴打黎 幾歲先
我覺得3次未算好多

同樓主一樣
佢仲可能會誤會呢個係我開嘅post

20

拒絕左佢但之後鐘意左佢

處理手法只會係想同佢繼續有所謂既聯繫
所以大多數都會係樓主既手法

試過一次佢搵返我但我已經唔中意佢了
拒絕人之前諗清楚啊
好傷咖

20大把世界啦
試下唔咁主動 但多啲突出自己等其他人發現你囉
（唔係專做on9嘢果啲突出）

唔係短時間內發生 鬼知咩

會唔會係冇人愛想搵個人鍾意下自己咋
有時可能根本只係想感受被愛嘅感覺而唔係真係鍾意呢

不了 我又唔恨拍拖唔係自己中意既都無興趣

姐係點

咁就順其自然啦 船到橋頭自然直

係啊要黎始終會黎

以前就成日搵我
依家已經好耐冇搵我了

我都唔知 feel喱d嘢邊有得解釋

人地放底左啦

試過有4個明示但無珍惜過

男女方都有好感而女方有興趣拍拖，通常係比signal 引條仔媾佢
好少見女方表白，女方表白嗰種多數係愛慕甚至係單戀

其實係變咗憎我

距離表白到宜家差唔多半年
呢段時間裡面淨係同佢講過一次嘢
嗰時覺得無咩嘢
以為自己已經放低左無十成都七八成
點知最近見返面先知自己根本無放低過

當你俾佢知道你有另一個目標，咁就做到朋友
同咪表咩野白 大家有feel佢自然會主動

早排都試過 以為自己放低咗
見返面先知其實未阿